黎明十級戒備保護B女 陳慧琳勸調整心態：你保護得佢幾多呢？

早前本刊獨家爆出51歲黎明離婚六年感情再有滋潤，去年開始寵幸失婚女助手Wing Chan，上月黎天王在facebook宣布喜訊，承認與32歲、同樣離過婚的阿Wing交往，且女方已懷孕！上月底阿Wing早產一個月誕下五磅B女，雖然BB出世係件開心事，但黎明喺社交網上作出回應，字裏行間對醫務人員及其他產婦深感抱歉，更怒斥爆料者係「漢奸」，而為咗保護女兒，黎明謝絕外人探訪！

身為黎明好友嘅Kelly日前出席活動話未見過天王女，但就勸佢要自我調整心態 ，因為小朋友遲早要返學見人⋯

黎明十級戒備保護B女 陳慧琳勸調整心態：你保護得佢幾多呢？
Kelly好友黎明做爸爸，她表示仍未見過B女：「我唔八卦嘅，不過我都想睇，但係我就唔會特登問佢拎嚟睇，撞到先問佢。咁BB一定係可愛㗎喇。」（傾吓育兒心得？）就係將會有好多人會影佢囉，好似醫院嗰件事件，我好明白佢嘅心情，我當時都有呢個感覺，所有傳媒喺Lobby等好似畀人包圍咗間醫院，抖唔到氣咁，因為係第一次吖嘛。但我自己慢慢適應，因為諗吓個小朋友遲早要返學，你保護得佢幾多呢？所以自己要去調適自己嘅心理，一日一日Leon就會接受到！返咗學即使冇記者都有家長影你，放落啲社交平台嗰到傳媒又會拎嚟登，所以自己一定要調適，唔好唔開心。」我依家就調適咗自己，你影啦！
而長子劉昇對記者「接放學」早已習以為常，面對鏡頭駕輕就熟，更試過主動走近本刊記者前單眼擺甫士，笑住話：「我係Spider-Man﹗」非常可愛﹗Kelly前年在紅館開演唱會，更加首度安排兩子上台和觀眾打招呼，場面相當溫馨！

黎明 拒再現身醫院
真的假不了，由貼身助手到大住肚入住黎明上水古洞豪宅、出入自駕天王名下靚車，3月本刊獨家踢爆由助手升呢Amusic前營業部經理成功打動失婚黎明，獲得寵幸仲陀住六個月天王B，話口未完，B女周一(4月23日)已經提前近一個月駕到。處理私生活感情事一向低調、撻著前助手亦都盡量收埋，雖然Wing陀B再早產走漏風聲，51歲老來得女的黎天王仍然希望盡可能封鎖消息，為兩母女營造不受傳媒和粉絲騷擾的正常生活。

明嫂 產前獨來獨往
為了密冚懷有天王B，阿Wing已經甚少返工，免大肚消息通天，就算陀住巨肚都係獨來獨往睇車入貨上倉添置BB用品，雖然Leon冇辦法時刻陪伴身邊、手拖手出入，但對BB嘅所有狀況佢都一直掌握得好清楚，據知今次早產入院，講過會保護家人的黎明相當緊張，對外十級戒備，以防母女受騷擾，知情者透露：「Leon都有心理準備亦都即刻停工陪安胎。其實工作以外，黎明都少出街更加少social，阿Wing誕女後與外界隔絕，依家提早做老竇消息傳出，Leon將保護行動升級，拒絕人來探B，除此之外，由醫院醫護，到屋企工人同看更，連另一半阿Wing，黎明都個個交代晒唔好對外洩露任何風聲！」

發火護女
傳出誕B後，連日大批傳媒趕至浸會醫院，醫院亦明顯加強保安，Leon為了保護母女，在FB發火：「我不會再出現醫院，寧願選擇在有私人空間的場合享受與家人在一起。最後我也無奈回頭一想當年讀書時期所學到的歷史日本侵華中的(漢奸)為什麼會出現，原來有些人真是有這種漢奸基因，喜歡爆料⋯⋯」黎明咁嬲，無非都係想保護屋企人！

你估個個都好似你咁日提夜提咩蝦餃老母

佢高招喎
提撚到啲記者厭
自然冇人再跟

陳慧琳呢啲先正路, 你地有興趣知, 我咪講下囉,
講到夠, 你地咪唔會係咁煩囉

真係自己心態好緊要

其實佢又講得好啱喎

越神秘記者越八卦就越有價值
supply and demand
你公開哂，就無人想知

你唔緊張就冇價值

尋晚kelly 話得佢好啱

關你撚事咩

幾時日提夜提？

tvb個娛樂節目

訪問kelly三句唔埋兩句就係蝦餃仔

都好多年既事

蝦餃呢
近況如何

下乜唔係成日提嫁咩

你都識講好多年前，啱啱生完仔，記者問到，講下開心事，傾下臭仔經姐大佬。